=LOVE / ≠ME討論區第19回：7th將於7月8日發售!! 請支持≠ME 7月的LIVE!!

≠ME ( 合共12人，是=LOVE推出的妹妹團，暫時有3首原創曲，想了解她們可到 )

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我女友1號大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

我女友2號音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

我妹妹齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我家姐佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

我老婆野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow!

推薦的入坑曲

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE(イコールラブ) /「Want you! Want you!」【MV full】
百萬神曲!!! 有毒!! 聽左返唔到轉頭!!!!

唔係同你地講玩，最靚聲既2位solo，毒性比上面2首更高

=LOVE（イコールラブ）/「ズルいよ ズルいね」【MV full】
=love 6單，一日聽10次都得，旋律好到唔識形容

妹妹團既第三首歌，無話洗唔洗腦，但旋律就係好聽，MV拍得好好

=love既7th，雖然第一次聽唔掂，但接受左越聽越洗腦，新突破好正

LM

risa性格超級怕羞，應該同我一樣係毒撚，好夾

點解齊藤なぎさ前面又多返我妹妹

禾老婆真係好QQ
啱啱又重睇2020年場新年live
好正

掛住你

啊屌你老母，有無咁眼利
以前唔識諗，琴日開始我就係nagisa推

NPP2020「NewYear Stage」Day2 - ≠ME?
希望有日佢地唔使再唱=LOVE既歌，可以用哂自己既歌

Lm
一個月內爆咗一個post

你最近還好嗎 尚愛吃零食嗎

以=love算幾ok ge唱功
幾期待 有次用a cappella嚟表演

諗起以前1001個reply有700+係自己

我明😌

重貼次，mon po手足想睇返琴日場con既話自便

等我過去幫你旺下個場!🚬

難了，我諗得iori同舞香得 大谷琴日都走左幾次音

唱一隻都好

同埋我覺得其實 Nagisa 唱得幾好

呢場live

同意，指原快啲作多幾首歌畀佢哋

娜糖好好氣, 好穩~

肥瞳冇肥瞳嘅出道單真係聽唔慣

係，高音又得，低音又得
solo個首好正

Sana 衣織 舞香 nagisa都ok
尋日live 衣織 nagisa明顯再進步咗

我最想聽既歌有一隻冇唱....有D可惜
同埋有隻飛佛變左ballad version..好唔慣

娜糖仲穩過Sana

記憶のどこかで？

出左日街就爆左post
新post 留名

我覺得 Sana 唱得好聽啲

宜家上呢隻船

同意好似有感情d

我又係好鐘意呢首好high 今場居然無唱記憶同呢首

好QQ下個月唔知會唔會又係momo一枝獨秀

本身頭3位係呢幾隻, 夜晚跑步一聽就可以跑得好快
ズルいよ ズルいね
今、この船に乗れ!
いらない ツインテール

最後等左好耐Sweetest girl都終於有live, 之後只係見過妹妹團既live version, 好好奇會點跳舞

竟然冇唱今、この船に乗れ!

呢幾首係會聽到好highbtw 妹妹跳既咪同姐姐一樣

可能而家有7張single，多左歌未必唱得哂

我諗呢d咁開心既歌係咪想第日情況好轉有返觀眾既時候先唱？

同埋スタート!都冇

呢兩首可能真係等埋有觀眾先唱, 太dry

推しのいる世界同Sweetest Girl 等愛真心好過妹妹團好多 完全唔同層次

當初我睇≠ME公演都.....但我唔敢講出黎

未至於好差既, 冇比較冇傷害

反而奇怪點解成場都唔帶耳返, 好易奶野

以前等愛都好搶拍,而家好好多.
都係要時間浸.

要時間慢慢黎, 妹妹團咁多唱將遲啲一定掂, 再一次讚揚我指眼光

我當初認≠ME果時認早耶就係諗佢個樣係有D似美里喵果個

果然呢隻歌妹妹團都係搵佢做centre

ズルいよ ズルいね 慢版好正

比你地講到有d心郁，下個月有d想買黎睇下有無進步

基本都係早耶代佢個位架啦
尋找鑽石百合，最尾美里喵講I need you再wink都係佢代，可能見佢地feel似

係呀之前都係早耶代美里喵個位, 娜糖個大好き位係咪好似係瞳美? 唔係好記得

係，雖然麻麻地瞳美，但都諗唔到第2個人比佢更岩代娜糖

奶腿

又搶晒風頭

最好唔好搞我 thx

好期待nanaka唱空白之花 或者momo有無solo曲

對5住大佬

隔左2個月先出到 中間d環節幾好笑

個人覺得野口套衫係最靚

我覺得都係Risa個套屈啲 最獨特

你是最迷人噶 你知道嗎

唔好學京狗周圍搞啦

又好似係，我掛住望佢條腿

同意

kiara整完牙，唔敢想像有幾靚

好想大大力攬實佢 有冇人見到kiara就覺得好肉緊 好似見到啲小動物咁

btw認同似小動物同≠ME既牙詩一樣，見到就想攬實佢

想咀

再咀

我咀呢件

好圖重溫

呢件我嘅

你隔住口罩咀啦

套衫好靚

哇我屌你老母7th握手會變哂網上傾計

Part 2嘅iori我大佬

你迷失在.＊ 這場﹍×°揸手遊戲^^

唔覺個動作色情wo美里喵做就唔敢講

我屌你老母.＊ 想攬住舞香﹍×°喊^^

重點明明係笙古做= =

sor

今天是指原系飯最黑暗的一天
營運俾人鬧到狗血淋頭

還禾血汗錢.....

澳門派咁多錢，你當支持舞香啦

利申返：冇買.

我屌你老母都估到

仲唔係想我咀佢

唔係,佢淨係想傾電話.

一早計到開唔成

7單特單係社員旅行in 雪山咁正

10幾歲人仲玩弱智玩具=.=

期待 想睇滑雪

好重本，23個人去旅行仲要姐妹分組好正
最尾美里喵仆街

都唔係第1日識佢啦16碎仲玩黏土, on9玩具

我屌你老味唔提我==?

你唔買人地點營運呀？

好性感....

佢呢個長髮look真係幾正

好想比佢侮辱踐踏

長頭髮都幾正

而家我比sony呃錢，唔比錢睇了

牙詩我愛你

腦婆

好彩我入得少當跌咗算了
美玲B真係好得意

我唔係同你講玩，你再咁樣我真係對你唔客氣

變網上見面姐，你唔介意都ok既
雖然未有詳情...隨時得聲無視像

oktw 例如大谷，得1張遠身=你唔會放定點

下次要染呢隻色了

呢個藉口幾好 我比6分

可以放

反正即晚都有得睇當攞返d利息

你都買左幾多，出左邊個直筆

一張美里喵

.............................

cls 臉上d粉夠整個蛋糕....

唔介意換maika/iori直筆

我3個老婆上哂

想咀到大谷透唔到氣

嘩我...

好掛住24girls

收到風下年返黎

ching舊生寫要嗎

想睇下邊套衫再決定

聽日tg pm你

好呀 唔該哂

腦婆x2

喂.

出黎隻抽！信和門口等！

Ching入唔入tg谷如果入可以搵今日同你交收個谷admin add你入

正常既佢是多麼可愛

懷疑又想燈...

好呀

Can join?

can啦 應該無所謂

想入

想入隨便入吧

入吧大家.

咪搶客，一陣坐船去澳門打9你

隔離十四日啦

好似免費的吧

靚既牛扒唔使點落調味料，輕輕卷下，再噴下spray就夠

上下水先呢排忙緊搬屋月尾先會得閒

人靚基本上真係點整都靚

都奇怪你做咩咁耐唔上水搬大屋

你著起白色衫 如仙子一樣

租租, 搬緊啲老婆office

Momo馬尾又係好正

ok!

Momo 都係紮番辮好睇啲

都16碎啦，無得再雙馬尾好耐馬尾都幾正

祝齊藤なぎさ 17碎生日快樂!!!!

娜糖愈大愈靚

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂

乜撚嘢呀亂用歌詞==

再大d無左嬰兒肥，應該變終極美少女

有啲弦外之音.

齊藤 なぎさ 可以代表我

咁而家nagisa真係漲漲地ma==

哇hana好正

娜糖生日快樂!!!希望繼續咁可愛

希望娜糖越黎越人中意

CAMEO套衫堅令

點解saito兩姐妹會叫做pink angel既?

根據我估計，應該佢地2個都係妹系定位，又係鐘意粉紅色，所以就有呢個cp名

露額kiara好可愛

哇公仔咁，真係忍唔住色佢

body巧掂

腳短

歌已down

你係咪好高呀

我都dl哂4首+ 空白之花放手機

PMPM.

過主啦唔識你.

恭喜CAMEO發售大家一起來重溫吧

咩事???

無呀咪就係因為肺炎，將所有握手會強制轉哂Online視像會
大部份人就係想直接見真人，而家一樣價錢燒鵝變燒鴨點會鋸

超級靚女組

慶祝囉個頭彩先

WEEKLY先有用

我地等愛飯大把後勁啊
上次我地oricon第1，今次都要

你自己都唔買啦.

哈 無我拿雞沙野口都夠膽話超級靚女🚬

買左80幾隻啦，加上呢d ABC盤又唔係有咩特別正
btw其實係窮

拿雞沙是超級可愛，同靚女組是分開的

雖然我唔推，但祝shoko生日快樂

各位觀眾 4隻碟
我古生日快樂🎂

可以對坑twice都幾興奮吓

祝越大越靚女人氣越黎越高

Twice聽人講平時會附送拍手卷之類既野，今次肺炎搞到無，會極度影響銷量正常應該係輸硬

希望第時上網search "sana" 唔會只係出twice 果個啦

係精神嘅

咁又難d

Momo momo momo

仲有momo

Momo?咁沙夏既機會大好多

你真係捉緊每個機會....

嘻，吉清唔好25

CRE8BOY 講番三單隻舞既設計idea 條片好正 睇完再睇番三單更加中意

著返呢啲正常衫幾好 希望著少啲喱士花邊

哇你有無咁快手，條片出左1hr都無
估唔到一首舞原來係有咁多含意btw CRE8BOY係咪呢排肺炎太得閒

支持，喱士花邊對momo是有點難carry

歪嘴麥卡出片通常都即刻睇
佢地擺明太得閒冇野好做啦, 講完糯米一單就講等愛

佢地應該唔會整之前場live，驚又比正義撚話，希望歪嘴麥卡整緊雪山合宿睇左生肉好正

但睇左睇，原來虹素同6單都係CRE8BOY編舞，正